{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151467?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 플로체 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時と決まっており、チェックアウト時間は午前12時です。 通常の場合は月曜日から木曜日までのチェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前と案内されています。 しかし、金曜日、土曜日、祝日にはチェックイン時間が午後6時以降に延長され、チェックアウトは依然として午前12時までです。 利用時間は午前7時30分から午前10時までと制限されており、駐車は無料でご利用いただけます。 洗濯は有料サービスで提供され、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。 他の追加費用は現場で決済する必要があります。 入室および利用についての詳しい案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "通常の平日のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "通常の場合、月曜日から木曜日までのチェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "金曜日、土曜日、祝日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、祝日にはチェックイン時間が午後6時以降に延長されます。"
        },
        {
            "question": "金曜日、土曜日、祝日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、祝日でもチェックアウト時間は依然として午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前7時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどのようなサービスですか？",
            "answer": "洗濯は有料サービスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "他に追加費用はありますか？",
            "answer": "他の追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用についての詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室および利用についての詳しい案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 367
    }
}